{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "동아식당"
    },
    "text": "江原道三陟市正下洞の三陟港の近くにある東亜食堂は、コムチクッ専門飲食店のウニ定食が人気の場所です。 ウニ、卵、ごま油、ご飯を入れて混ぜて食べるウニ定食は、多くの人が訪れるメニューです。 そして冷たいコムチクッはもう一つの人気メニューです。 この飲食店では、コムチクッ、ウニ定食、生態湯、海鮮鍋、魚卵スープなど、様々な種類の料理を提供しています。 江原道三陟市にある東亜食堂は、お客様に様々な選択肢を提供するため、多くの人が訪れます。 ウニでいっぱいのウニ定食とさっぱりしたコムチクッは美味しくてさらに人々が訪れる。 この飲食店では、熊の歯を主材料とした様々なメニューを提供しています。 ウニ定食のほか、生態鍋、海鮮鍋、魚卵スープなど様々な料理が楽しめます。 東亜食堂ではいろいろな種類の料理が味わえますし、中でもウニ定食やコムチクッは一番人気のメニューです。 ウニ定食はウニと卵を混ぜて食べる特別な料理で、コムチスープはさっぱりした味わいと香ばしい風味が人気です。 東亜食堂は江原道三陟市で多くの人々に愛されている飲食店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "東亜食堂はどこにありますか？",
            "answer": "東亜食堂は江原道三陟市正下洞の三陟港の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "東亜食堂の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "東亜食堂の人気メニューはウニ定食とコムチクッです。"
        },
        {
            "question": "ウニ定食とはどんな料理ですか？",
            "answer": "ウニ定食はウニと卵を混ぜて食べる特別な料理です。"
        },
        {
            "question": "コムチクッとはどんな料理ですか？",
            "answer": "コムチクッは冷たい麺料理で、さっぱりした味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "東亜食堂は他にどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "東亜食堂では生態湯、海鮮鍋、魚卵スープなど様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東亜食堂はどういったお店ですか？",
            "answer": "東亜食堂はコムチクッ専門飲食店であり、多くの人々が訪れる人気の場所です。"
        },
        {
            "question": "東亜食堂は何を提供しているのですか？",
            "answer": "東亜食堂ではウニ定食やコムチクッを始めとする様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東亜食堂はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "東亜食堂の特徴はウニを活かした料理が豊富であり、多くの選択肢があることです。"
        },
        {
            "question": "東亜食堂はどんな味わいの料理が楽しめますか？",
            "answer": "東亜食堂ではウニ定食の濃厚な味わいやコムチクッのさっぱりした味わいが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "東亜食堂はどのようなお客様に人気ですか？",
            "answer": "東亜食堂はウニや海鮮料理が好きな人々に特に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 363
    }
}